估唔到黑澀會美眉宜家會變到咁正

Gay

但都係定延正D

有對比之下 會覺得老闆娘好能正

要比嘅話，是

痴撚線 J男人

印度仔其實是咪中意女生男相

屌你死gay佬
why are you gay?

是

metoo

非

定廷世一

又變心, 死gay佬

基

乜名 睇thumbnail以為係金賢重
Btw定延打扮起上嚟真係好女仔嫁喎

小蠻係女裝男裝都好撚正 又夠高瘦

定延正

慘在平呢
以前都幾睇佢

唔錯

佢係黑澀會個時態度都好差下

十幾歲邊識大體
宜家磨練過應該好好多